【集思廣益】面對屋企人拎陳怡黎討論 話呢個年輕人理性多角度思考 應如何應答

話撚左個臭西只係坐定定扮中肯 用局部的片段去講
但兩老唔撚理

你話陳怡叫大陸女人叫大陸西
叫香港女仔溝鬼仔
佢都有外國勢力黎,而家扮自己人呃你地信佢

食洋腸臭西 - 五個字，簡單直接易明。

佢信錫安教wor, 信邪教既你都聽，因住導埋你飲雙氧水

我係講陳怡